不爽同叫春瑩聽日會點解釋蔡英文當選？

佢兩個會就地掉閪，證明2性戀先係正道！